{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046410",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10052262",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 피노키즈풀빌라"
    },
    "text": "一行で文字数を増やしてみます。 このプールビラは四季折々室内のぬるま湯プールと無料で提供されるキッズプールビラです。 共用施設がなく、楽しい時間を過ごせるように製作されています。 チェックインは20時以降に可能で、入室は15:00に、退室は11:00に行われ、送迎サービスは提供していません。 バーベキューを使用したい場合は炭とグリルを提供し、6人以下の場合は30,000ウォン、6人以上の場合は50,000ウォンの追加料金が発生します。 バーベキュー可能時間は17:00から19:00までで、現地でお支払いください。 幼児（12ヶ月以上）の場合、1人当たり30,000ウォンの追加料金があり、12ヶ月未満の幼児は追加料金がありません。 客室は全室フルビラで構成されており、室内プールで使用できます。 室内プールの使用は最初の1回は無料で、追加使用時には50,000ウォンの費用が発生します。 室内プールの水温は34度で24時間維持され、36度に変更したい場合は10万ウォンの追加料金が発生します。 客室をご利用の際、大人の数だけカプセルコーヒーマシンをご提供いたします。 インターネットは無料でWi-Fiを提供しており、ペットは入室できません。 駐車場があり、無料でご利用いただけます。 注意すべきことは、安全施設として消火器、一酸化炭素検知器、煙検知器が備えられていることです。 キッチン付きの一軒家ペンションで、個別バーベキューも可能で、客室は禁煙で、プールビラにはプールとバーベキュー場があります。 駐車も可能でペンション施設ですので、家族やお子様と一緒に利用するのに良いです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプールビラはいつチェックインできますか？",
            "answer": "チェックインは20時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "このプールビラはいつチェックアウトを行いますか？",
            "answer": "入室は15:00に、退室は11:00に行われます。"
        },
        {
            "question": "このプールビラはバーベキューを使用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを使用したい場合は炭とグリルを提供し、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー可能な時間帯は何時から何時ですか？",
            "answer": "バーベキュー可能時間は17:00から19:00までです。"
        },
        {
            "question": "幼児の追加料金はありますか？",
            "answer": "幼児（12ヶ月以上）の場合、1人当たり30,000ウォンの追加料金があります。12ヶ月未満の幼児は追加料金がありません。"
        },
        {
            "question": "室内プールの使用料金はいくらですか？",
            "answer": "室内プールの使用は最初の1回は無料ですが、追加使用時には50,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "室内プールの水温はどれくらいですか？",
            "answer": "室内プールの水温は34度で24時間維持されています。36度に変更したい場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、インターネットは無料でWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があり、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "安全施設は備えられていますか？",
            "answer": "はい、安全施設として消火器、一酸化炭素検知器、煙検知器が備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 508,
        "QA": 420
    }
}